so9躝喇屌你老母

耶子都無咁柒

親親soB

輸曼城4球就話人腳差可以袋住先
愛記d人腳都可以數你4球 返去教牛屎隊喇so9
英超唔岩你玩